遞交「免遣返聲請統一審核機制」意見書予立法會 (10月4日截止)

跟進免遣返聲請統一審核機制有關事宜小組委員會邀請有興趣的人士或團體就"免遣返聲請統一審核機制"表達意見。會議時間會視乎出席會議的團體數目予以調整。

會議安排如下 -

議題 ： 免遣返聲請統一審核機制
日期 ： 2018年10月18日（星期四）
時間 ： 下午2時30分 - 下午4時30分
地點 ： 會議室1

會議議程及相關文件：

有興趣的人士或團體請於2018年10月4日（星期四）下午5時或之前提交網上回覆表格和意見書。若提交的意見書兼具中、英文本，請提供該兩個文本。有意出席會議並陳述意見的人士或團體稍後會獲告知詳細的會議安排。

出席會議的人士或團體代表請參閱《在立法會綜合大樓會議室出席會議或在公眾席旁聽會議的公眾人士須知》中載列的保安措施（網址：）。與會人士必須在回覆表格上填寫真實姓名，以便在會議舉行當日進入立法會綜合大樓時確認其身份。如有查詢，請與立法會秘書處聯絡。

按照慣常做法，除非有關人士或團體表明所提交的意見書不可公開，否則秘書處所接獲的意見書均會公開讓傳媒及公眾人士閱覽，並上載至立法會網站。所接獲的意見書及在會議上作出的陳述並不享有《立法會（權力及特權）條例》（第382章）下所提供的保障及豁免。

意見書亦可以電郵、郵遞或傳真方式遞交，詳情如下：

地址 ： 香港中區
立法會道1號
立法會綜合大樓
立法會秘書處
跟進免遣返聲請統一審核機制有關事宜小組委員會秘書
傳真號碼 ： 2185 7845
電話號碼 ： 3919 3226 或 3919 3216
電郵地址 ： [url]sc_hs54_16@legco.gov.hk[/url]

截止日期為2018年10月4日（星期四）下午5時。

網上回覆